新界嘅90後一定係最堅毅嘅90後

返工來回都要3個鐘

落雨 塞車 無位坐，到站果下仲好感恩

係低賤唔係堅毅